去太子灑溪紙

獻花就ok,未fc就唔好引起恐慌

最撚可怕既係無人可以fc到

總有辦法，唔好太擔心，唔見左兩個人會有辦法追蹤到。

依家既黨鐵一定唔會公開cctv

而家POPO=恐怖份子仲封鎖緊消息, 清理緊現場, 你有乜方法FC?

總之唔好太擔心啦，好多好多人幫手搵緊。
呢單野十分重要，未fc前要小心處理

新屋嶺幾多人被捕都攪唔清楚, 唔見幾個人跟本唔會有人留意到.

盡量搞大單野 逼佢公佈

我都唔知結果會係點，但係而家好多好多醫護，醫院工作人員， 同埋兩位事主朋友都幫手搵緊。

去招魂得唔得?宗教活動唔使申請

首先要送咗去醫院先囉。。
然後gespopo如果有心冚埋件事，一定可以逼到事主一家身邊人都噤聲